屌完類比港美抗爭者 屌人衝/譴責衝國會 再屌人屌/唔屌美警開槍

[b]連登討講區，冷靜啲[/b

見到啲輿論開始多重標準
風向又比人吹到亂撚哂

呢個時候唔會draw到咩共識/方向
循例提醒下大家保持清醒

風向亂唔緊要，但要保持思考
唔好咩都照單全收

同埋唔好咩都用香港個嘅角度去諗野
咁會諗會覺得任何event都係世界末日咁

Again
純粹提醒大家個世界好似好亂
但更加要Keep Calm
同埋勁撚凍記得保暖
完

（咩Cctoy咩波台狗
繼續互屌其實冇問題
記住呢到只係連登forum)

原來一個人睇報紙就膠化到一場社會運動

無人留言唔緊要、鞭屍時順便提醒下連登仔咩叫抗爭